得罪講句 有得同rose ma合照我畀佢貼通街都願😭

有得同女神合照點會係處刑
班死葡萄撚先覺得係處刑

明讚暗踩
收皮啦

聽日去紅磡搵佢影啦，厹

聽日應該又多一班柒頭同佢合照
Send返相俾人然後打千字文
然後再上ig story

on9

反借rose mama上位咋